曾志偉︰TVB這份工要肩負社會責任

(維穩責任?)

無綫「2021藝員及電視製作人員訓練班」今日進行面試，無綫副總經理（綜藝、音樂製作及節目）曾志偉、助理總經理（戲劇製作）曾勵珍、助理總經理（藝員管理及發展）樂易玲也有出席。

曾志偉表示無綫久未開放招聘幕後人員，今次收到的2000多份報名表中，有千幾人應徵藝員，幕後剪接、配音、舞蹈員及助導等也有很多人申請。他在台上分享演藝心路歷程時，叫大家不要局限於幕前︰「我第一份工是做電影龍虎舞獅，後來跟編劇學寫劇本，做埋場記，再晉身做副導演，又跟過剪接，最後有機會成為導演，也是我夢寐以求的工作。我之後客串幕前，慢慢成為演員，加入電視台後又當上主持，發覺電視真的很好玩，這行業的確令人着迷，會愈做愈喜歡。TVB這份工不但可滿足自己興趣，還要肩負社會責任。很多人放工回到家的閒餘時間就是交給TVB，所以要將社會資訊、娛樂及教育傳遞給大家。」

咩年代呀 153

另一方面, 有事求大家幫手.

《不割席》再係imdb被造謠抹黑，再求大家幫手

153

收皮啦米奇老味

曾志偉好矮好矮

153都開始懷疑自己

「很多人放工回到家的閒餘時間就是交給TVB」

而家好多選擇，唔洗睇cctvb呢個閪台

很多人放工回到家的閒餘時間就是交給TVB
個腦留咗喺十幾年前

佢真係好離地

TVB這份工不但可滿足自己興趣，仲可以滿足性慾

咁多年食唔少女啦

支持tvb

杯葛太興運動，早喺11年前已經開始咗⋯⋯

有人唔做去做狗

ERIC KWOK

打和啦super!

志萎

tvb食屎啦

對佢好失望

係阿, 交給TVB戰線阿

將負評交給TVB廣告商

tvb個社會責任係抹黑我地尊敬嘅行政長官

派嬲.GIF

個記者將龍虎武師寫做龍虎舞獅

報開假新聞同奶支那屎眼

tvb個社會責任

曾志偉醒呀，知道講乜柒都有人屌，咁TVB就增加曝光率了

社會責任定國家任務

增加曝光率, 唔代表增加廣告客戶

知名度同消費意欲係兩回事

國安任務
《愛‧回家》已示範

冇錢你會返嚟做
不過都冇人睇嫁啦

藍潔瑛

睇果班好多係低消費藍屍

搵呢條友返嚟做 cctvb 執硬

明明上viu應該好做D

瞓咗幾多年

講一句到底有冇攪過藍潔瑛

呢個世界好多上位者都係咁呃人 有幾多人呀 睇過？

完全係事業自殺

下面像花生米

推

一陣佢又扮viu藝人上次搵阿叔搵姜B

死撚咗佢對個社會最有責任

得你Cctvb有咩，Dllm

只要TVB仲係由黎瑞剛做老細, 邊個做都執硬

你地快啲摺左佢
唔好荼毒觀眾
就已經盡左最大既社會責任啦

TVB高層集體打科興, 就最有社會責任

負評，上一頁

睇CCTVB=撐黑警

其實都幾戇鳩，不過啱㗎喇！

曾志偉口中既社會責任=撐黑警

叫我？

堅負香港央視這個重任，意義非凡，曾同志努力

笑死

應該唔係.
米奇老味亦係曾志偉花名, 你只係不幸同佢撞名.

傳遞國安資訊

樓主認真左

Push

支持TVB戰線

點解佢唔對藍潔瑛負責任

多謝樓主咁認真解答我嘅疑問

講得好
但係tvb冇

tvb只肩負維穗責任

咩年代

人地193佢就153

出嚟搞笑算唔算係社會責任

咪亂講，人地有160

留喺40年前

viutv重金禮聘嘅無間道

tvb嘅社會責任就係洗香港人腦

知觀眾唔妥邊樣就捧邊樣
一流間諜嚟

老人院社會責任

一語中的. TVB

志偉哥不愧為香港所有演員既老師

強姦藍潔瑛屬於咩責任

收皮啦 咩都是是但但，報個體育都求求其其，TVB 在意賣廣告嘅啫撚會在意教育資訊咩

曾志偉︰TVB這份工要肩負社會責任

王祖藍：帶出＂林鄭是堆填區行政長官＂的信息給香港市民

帶頭仇恨政府

你老味你戲子來架咋
咪撚搞咁多野啦

比盡咪159

宜家睇大陸哋綜藝製作仲好
就算內定或部分作假
但螢幕前都係種享受

繼續吹
2022都黎緊

年輕一代，甚至乎中年，都已經慢慢哋冇咗睇電視嘅習慣，嗰啲所謂慣性收視好多時候都係有人屋企唔想太安靜開住但唔睇嗰啲

愈睇愈弱智嘅節目

肩負習近平新時代中國特色社會主義嘅責任

佢之前係咪有強姦

老強女藝人算不算社會責任?

連我藍絲老豆老母都已經唔睇tvb

Short左
放工大把野搞啦，咩年代

153on9當有趣

感到被煽動了

但你嘅社會責任定義同國際上嘅社會責任定義唔同呀嘛
所以註定遲早收皮

冇得救

執柒左佢啦垃圾

負責維穩扮社會責任

貪污警賊之子講社會責任？